[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6084)

真誤中

屌你 slow 撚到

送角

真

10

猁比多角

誤中要派

10角

負皮贏大錢！

9.5s要中啊

1-3

比數最slow

今日執幾多

面子球

準備3-3

gchi

1-3利

1:3

爆左

負皮你算

var咗? NOW 重係1-2

依家先入屌..

3-3劇本

365 1-3

真係西咸第4球

中

3:3派人

now on9

ok！

now on9仲係1:2?

半0全4

改返了

負皮左

有撚用咩 鎚而家先入

早知追主入

4球有無好過d

利記正氣

輸半當贏

黑心到

少少

追左第三冇追第四球撚狗

嚇死人咩

屌你老母 臭尻利 買大開細 買細開大

定啦 gel多幾下都仲得

10.5s腳震中

半0全4
半大手足想唔想死

我屌你老母
黑撚到
半場03 04
諗住補個主ng 7倍幾
第一下變賠率
第2下就入撚咗
屌你老母點撚樣

拿玻里入未我屌

拿波狗穿盤未

笑埋右

半00 依家13
犀利！

係咯

拿狗入未

唉屌1.5黎 半都冇得輸

比多角啦
賽前10.5

補上算

阿特拿斯 半客先

今日全日都狂剔 唔入嚟走寶

開左爐幾日暫時戰績

足球心水

1. 🇮🇹 拉素 [+0.5/+1] ❌📚
2. 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 狼隊 [+0.5/+1]✅
3. 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 阿士東維拉 [-0.5/-1]❌
4. 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 白禮頓 [0/-0.5] ❌📚
5. 🇳🇱 川迪 [0/+0.5]✅
6. 🇧🇷 哥連泰斯 [0/+0.5]❌📚
7. 🇧🇷 法林明高 [0/-0.5]✅
8. 🇨🇱 卡拉雷聯 [2.5/3b]✅
9. 🇳🇱 阿積士青年隊 [客勝] ✅
10. 🇳🇱 靴蒙特 [0] 🍺
11. 🇩🇪 史特加 [3/3.5s] ✅
12. 🇲🇽 FC馬薩特蘭 [+1] ✅
13. 🇦🇺 西部聯 [0] 🍺
14. 🇦🇺 布里斯班獅吼 [主勝] ✅
15. 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 愛華頓 [-1] ❌
16. 🇪🇸 西維爾 [客勝]✅
17. 🇩🇪 多蒙特 [-1.5/-2]✅
18. 🇩🇪 法蘭克福 [-0.5/-1] ✅
19. 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 狼隊 [0] ❌
20. 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 曼聯 [客勝] ❌
21. 🇪🇸 華倫西亞 [-0.5/-1] ✅
22. 🇩🇪 RB萊比錫 [-0.5/-1] ✅
23. 🇦🇺 威靈頓鳳凰 [客勝] ✅
24. 🇦🇺 威靈頓鳳凰[半大] ✅
25. 🇦🇺 威靈頓鳳凰[11.5b] ✅
26. 🇦🇺 珀斯光輝 [即場2.5s]❌
27. 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 車路士 [-1/-1.5]✅
28. 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 李斯特城 [-0.5/-1]❌
29. 🇪🇸 馬德里體育會 [-0.5/-1]✅
30. 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 利物浦 [0/-0.5]✅
31. 🇪🇸 CF格蘭納達 [半細0.5/1]✅

佢話唔要，比我

Fs大法 又係利身上出現

拿狗苦主等侯區
Wtsapp通知幾點入波呀唔該

有埋圖

佛心巴打

比多角 利狗

80分鐘後啦

屌你老母比多c 都唔撚得

神10

咁利3嗰注應該買閪3

10完

鎚仔搞事

比多C 11C 得唔得

C

好波

2.5b 3.5b
7.5b
Cashed

神10 仆街

拿1-1

拿玻里好波！！！！！

唉屌拿玻

拿狗1:1

炸

拿狗dllm

屌你老母拿波狗

boom！！！

都好 反正輸 抵你失分

傻鳩利成隊斷腳

屌上半場食角 又神10

炸完入多球啦屌

真 個陷家剷沙拿下下唔落底 下個到佢斷腳

墨假半大24

炸完係咪對家入

做乜鳩宜家隊隊波都好似鏝咁入1粒就hea足全場

有！！！！

抵死

乜撚野拿玻里下半場冇攻過

仲以為鏝好正氣

前幾年係 呢兩季唔係

羅馬 熱刺 摩納哥

角大試下先 nap

拿玻里一係穿盤 唔入就俾人入 0格唔能要啊

放心 我下盤要全格

0格瘋

信兒子 熱刺

利3 1 500 陪我一齊捐錢做善事

墨假俾粒嗌下半大

下次

打錯

拿玻里班撚屌死哂呀唔入波仲差d比人入

我

呢場一定又係你以為閪陣 點知熱炒白禮

尸

你買左咩盤

佢幫我捐

我無以為 轉頭$600轟落熱到

同你一樣

究竟意假有邊隊閪波信得過

中你 捐啦

AC12米蘭算正氣dd

ac

flowerass

原來拿狗個盤2水都冇

中

到你了

啲-1/-1.5全部贏波輸盤

今日啲波易賭了 野野大波 點樣上落都有賺
啲波上盤又開左七成

你幫我捐埋

快啦

今晚未輸過
最後一注 半膽 0:1熱狗

無野想講 block埋啲報假撚無眼屎乾淨盲

炸完對家未

輸左700

捐錢未

切爾達入未

聽日再黎過囉

又要抽，又唔捐，你會成世都輸錢

户口連500都冇

炸完對家入 幾時入呀趕住訓

留名留得咁開心啊拿

我錯了

啱啱就係聽人話利閪陣就㩒撚咗西
然後加埋啲咩㩒屌唔入俾人入仲唔跳船強hold西

拿玻里入未呀

連登分析向來對家

...
你賭錢賭自己 聽人做乜

閪甲能刷角嗎？

去訓啦咁 聽朝開app就見到有錢架喇

今埸撐亞州球王4 5 6

4c
屌 閪甲咁刷得咩

仆街啦 下半場啦 刷夠11就收工ok?

屌你老母唔係2場3格角下話

今晚唔玩了

exac7ly
佢講你就信 佢係掂嘅依家唔係喺度啦
自己想買乜就乜
諗唔到咪唔好買lor

拿 500就無 捐住100先

又派又捐
好人keep住贏

13c

拿玻璃入啦

算係咁

又唔入 長眠了

Cls 巴打有料

咁拿玻里可以入未

。。。 串鳩我？

我都想

加里素唔換個黑鬼入黎

拿9

終於5c
快啲俾角黎

wow

Respect尾數我搞

濕咗

拿2:0

得啦

六蛇

炸完對家 下盤針

屌引用錯

thanks巴打

上盤大勝日?

做一晚上盤c算

終於入

連c 雅

唔派比個位巴打啦 直接捐$200

買wt

拿玻頂住

白禮主場無贏過一場 係咪啟示

波波！好感動

捐吧

頭先德穴又唔講

一捐完就入

咁我係掂都唔使喺度啦，咁我唔信自己囉
講笑，參考下大家嘛

我諗佢都唔介意既 見佢一直唔搵我

過左12點先計

變曬捐錢師好心有好報啊

12點第二日啦

巴打好波

意甲俾多1C啦

羅馬x 熱有冇同路

格蘭3連

有無人玩羅 摩角

西甲好彩入到7.5角大 冇啦啦刷角

12.5冇買？

基本上你唔場場賭 應該可以有正數既

狗會有12.5?

終於可以安心訓了

閪甲俾多5c 黎

係wor 10 11 13

拿玻里頂實

狼堡正氣到

未完場

賭博呢啲真係當外快
其實嗰日有賺已經可以收手

難得正氣

當然啦
炒股仲實際 呢排研究緊

西甲咁都8C...

今日角大日

狼正氣左好多場..

送角。。8c

刷夠12c 就ok

今年柏林聯狼堡幾正氣,盤又好

長賭冇咩可能贏，特別賭馬會，輸水

我冇咁多本 又唔熟行 所以賭下波咁就算 得閒買下馬

定期cash out就ok

拿玻上盤準備

依度你都好信

柏林成日有受讓 場場半格好爽

狼盤跟盤開真係業界良心

ching好識玩 cash out真係好重要
一日唔cash都唔係自己錢

怕它麼

狼堡今季愛隊

一陣必買摩納狗

4c

切爾達入波未

今日mg

拿玻正氣上盤 快手入多粒gel

仲有史特加

同路

呢場似0-0

咁我自己睇西往績都ok吖 我鬼知咩羅漢陣咩

我本金$600 多過600就會cash out
希望一個月淨賺$3000或以上

上盤

睇過下

都踢得幾好睇

推推樂 派一個 5 1 100

當零用錢 學生洗費

弓

me

捐

E

正

都似

一敏你都好信

1

佢由頭場水手開始gel gel到李城無入球都冇中過

英西意法全上盤？

德甲好過意假

Lm

中你真係冇天理 咪啊

好少見有人會咁做
我買得細
有時1.5倍嗰啲贏倒就當出去炒散一個鐘錢

屌你老母又封角？

意假好過西假

世三派我

Fact

屌
爭1格都唔開埋

因為我仲讀緊書 本金唔多
賺多當零用

拿玻里收錢算

Payme link

終於

訓得

Same 讀個大學degree冇嘢叻 最叻學識賭波馬

仲要抽中你

下場咩角

老友今晚買左咩

9..........

有冇人見過咪再賭喇（角細）

羅 巴 摩3x1 夠膽全對家

熱刺大船？

琴晚先上完水

熱如果贏到 今個月就超額完成
大家齊齊搵

上盤狂魔

-3c

佢買咗cf

喂，唔通信你個賣料狗咩 但你個賣料狗又信一敏燈先好笑

上盤c

賽前超高水2.19 都開到

大哥好球

祝羊啊ching

有D運
依球咁都倒西返出去有角...

我到宜家都未搞清頭先李城個注大波咩事

牠唔理我

唔輸半就派10 2 100
訓醒抽

轉咗買盤 尋日話今日會派佢，點知今日見佢唔到

輸晒呢

馬會都知會輸

thx巴打

你派我了

d

Lm祝中

你頭先都中啦

佢2-1炸之下派左一半比我 跟住條飛又出返黎

有

10C

祝又中

因為我拿玻里先會入

lm

唔得個link

俾多兩角

11

取消資格

屌你老母拿玻哩，單刀唔射橫傳，買撚左2.5大波

sor 冇比

出左界

就差你一角

屌

如今這算什麼 你是否非他不派

鬼知出左界

連ccc

邊間教會

差一角呀 最好切唔覺意射入埋啦

睇落似角

上呀格蘭

y s

一按即 PayMe！

岩音到傻喎

Come from大埔？

有下場水？

改得一個字緊係啦

切可否唔覺意入埋

熱狗到底係派錢波定驗腦波

畀人入

條友唔識開角？

荷乙半大未

Skip 左算啦

又出界

中硬

dllm 開到出界 佢都算勁

馬會+1200

提交未？

2次添

角球終結者

角大日

全針

Ed

懵左

代上盤師：口...刂

笑東

留個tg

唔該 俾多角 訓個教 okay?

唔好啦 針2好了 唔好針羅馬

你睇下佢個名

全中

收息

又黎。。。。

老4提我話有得乞 我上水了

sor巴打麻煩到你

攞低場角水先

屌你 角呢？

又切fg又no goal

仲傳

傳西咩

留payme

吊0:0 硬 點fg

開cf fg比佢

多謝 贏多啲

✅✅✅定算

屌你班影帝咪碌 開多個角

多謝巴打
樓上樓下齊贏錢

準備收金

Ready 0:1

過咗

熱狗？

去撚左邊呀角

收到了

夠數 停左

快手1:0

收唔到

0:1

荷乙唔入波？

狗會計到盡

收檔啦

你要留馬會ac

切爾達肯入未

沉悶00

會有1粒

入0:0收息

全場0-0 開黎托咩

立即 一角 ok?

一萬都有一千收息

當年西維爾..

CF+1都有錢收

爽

救角

補2 不如完場

補2分鐘

仆街 個隻角都唔俾

玩撚完

00 咁平靜早知早啲訓

1:0照殺

Ok

殺你就有份

切單刀咁撚樣處理

真11c

又救角

呀屌

白禮頓中柱

吊 唔記得買熱狗半客

你訓啦 咪搞事

巴狗跳定先

痴撚線 今日買大波冇中過
車仔 比甲 切爾達 冇場過3球
輸到仆街

st paul

臨尾兩野都唔比角 班友係咪收到order11c完場 瘋狂救角

TWITCH淫到玩SM...

呢隊長追對家架喎 連贏三場錢

擺明
平時邊有咁多角

Link?

名校仔西到永遠
快手半場比多粒

熱刺讓得平半係咪利記劇本

仲要唔撚入波 hea到仆街

巴甲邊隊榜首邊隊就會失分

今日咁多大波都唔中真係要休養下啦

唔係第一年咁樣

荷乙半大24

發覺MG 買盤勝率幾高🤔

胎動

熱刺 波都唔識傳

熱狗即場平手盤

荷乙又半大1.7都開唔到

果然係伏

白 1:0

乜撚野熱狗

熱狗

你老母 頭先利記平半又唔見係咁？ 死狗閪

Highlight左你買盤既紀錄 贏多過輸

Dllm熱狗

熱狗少咗個前鋒波都唔識踢了

熱狗真係

垃圾熱狗

仆街一大注就閪

不嬲只打Kane+son
冇Kane一早飛左

好彩買唔到半客

馬會又大標題 熱刺近5仗4勝

以前買親利記就奶嘢 唔買熱刺就正氣
而家又燈

性Paul 1:1

名校仔半大

荷乙個半大又熱死左

熱刺攻都費事

CLS熱狗0射癲撚到

熱踢緊乜

熱狗真係廢撚到

買咗熱狗既手足中伏

熱刺班人等錢洗？又打假

Hotdog 🌭

唉屌是旦㩒埋個大波訓

熱狗上場輸完今場又輸 痢啲衰運過哂俾熱刺

真廢
波都控唔到

All in 白禮頓？禁屌咁

兒子

半大咁都無

bale連波都出唔到
cls

熱刺勁廢。。

奇蹟半大未

白禮win仲有1.51派錢？

波po無哂人？

上盤既人去撚晒邊

成隊波應該打靶啦
counter無人跑

角大未
熱角大好危
快啲開比我瞓得唔得

屌 幫口叫埋 要左大波

熱狗唔想踢咁

直屌1000

場波有D似白對曼個場
又係上半場禁住黎踢

熱狗入波啦

1mins半大

羅馬正氣到

羅馬半大只需一分鐘

羅馬秒速半大

全部針哂/訓哂
羅馬20

羅馬兩分波

3:0!!!

全日最易羅馬冇買到

今個星期意甲正路到痴線

今日場阿特

拉素唔係廢丫

有冇人買熱狗大波

名校仔點呀你

成晚羅馬最正氣

疤！

疤1:0

啲盤今晚難捉到

疤狗個種易
唉
太易得到既野唔gel了

熱狗反cup未

買完就刷

點解bale仲有波可以踢
廢撚到

識人好過識踢波

cls
行行企企

摩納哥10

睇熱狗睇到訓著左 岩岩醒番

一樣 熱狗死未

追左咁多場白禮頓主場反底，今場無追先黎贏垃圾熱刺幫人破處

聖保羅

啲數據係咪打緊英乙

五大聯賽真係得意甲係正氣
其他聯賽長追下盤必賺

衰過學界

國體會出面回到上天

10.5s

唔使睇踢假波 劇本同熱狗一樣

巴甲一到季中就賣分 傾掂數就冠軍位換人

白禮頓 我屌你老母 死全家啦 係咁刷 屌你老母

其實已經季尾

白嗰條七號仔咁都唔入 我個主ng

咁樣神10.5b

領先刷你老母咩

包 1:1

白禮頓 我屌你老母 死全家啦 係咁刷角 仆街死啦屌

臭閪白禮頓 係要踢埋d濕尻波 咁樣爆角
熱狗都係on9 成班傻仔咁 好似無後衛咁

炸佢老母西

白禮全格C服 疤九成又輸半

又鳩up

巴狗又撚

今晚買撚野大波
全部輸哂 買角大就C服
終於追返條數 都係贏500 瞓得

熱狗球迷都要死支持班熱蓄

白禮頓我屌你老母死全家啦 係咁刷角 空難死啦仆街

咪就係加埋d熱狗臭腳囉
之前果幾下已經尻
最後11角都係送 隻閪腳果個位都仲可以踢去後面

白禮頓我屌你老母死全家啦 係咁刷角 空難死啦仆街
屌你老母輸撚死你班冚家剷啊仆街

咩話 畢爾包又贏盤 易撚到

海鷗條友空門咁滯都要射落艾達維特到
整定爆角 領先2：0我諗直頭仲hea
利申:8.5B

羅馬開始放水

屌佢老母臭閪兩隊都仆街冚家剷嚟

屌你老母真係好撚燥踢埋啲賤種波

我即場10.5b 都打定輸數
最後熱狗嗰下又會篤出界都有

摩狗穿盤未

炸完再入

準備又炸

直屌疤2:1算

咁快1比0

有冇人屌咗巴假主隊盤

國體神隊

無限角

國體會真係一世球迷

場場追佢都贏

巴塞做乜刷角

gel

咁又唔好咁快

痴線贏咗10場盤走2 場 0 敗 真係好撚勁

上場90分鐘入兩球反cup扯左我一晚
最撚正係佢場場讓唔深

呢場我都有買 真係即刻開返套AV打飛機慶祝

因為馬會班撚樣唔睇巴西波
（因為唔會蝕得多）

高路高路
有冇同路

串左 利 狼 羅馬 摩狗 國體會 今次穩了

半和 全細

以為條條贏半 點知咁正氣

skip左巴狗 有料

點解我仲咁傻豬走去買巴狗

1:1

炸未

今日好多1:3 3:1

疤輸半未

要國體會生性先 睇熱狗睇到訓左 補唔切飛

巴狗炸完再入

強隊對廢隊嘅平半盤一定要買廢隊受讓

明尼路大波-1
巴塞-2c
國體會大波-1

深夜派錢

摩哥 + 羅馬 + 疤 全部全格5 1 100

早知買多少少2:1 一係就穿盤啦

其實都係差場疤姐

兩個禮拜飯錢

a

國際體育會入未

可能22呢～

應該唔會 1:1掛 個陣睇住個2:1係咁跌

幾舊水睇疤狗閪

摩哥無啦啦比人追一球

疤又入唔到

睇嚟都凍過水

明尼路大波呀
巴塞-1c

對面紅左都要入到

國體半主得唔得

國體2:1未呀

佢都西左成季

摩哥

手足買左咩

主勝+主盤

明尼路大波呀

屌佢老母 死熱狗

紅牛上季咁水 今季咁神 呢排係咁炒人

又fake又唔入12m 屌你明尼路場波

高路高路大波

比人cup埋

炸呀

屌美斯最後兩個機會

巴塞最後個粒咁都唔入

明尼路奇蹟大波啦

好撚on9 空到咁都唔俾右 係要用左腳

messi

屌佢美斯 右邊空哂唔撚俾

球王老啦 退休啦屌

死熱狗 空難死啦 屌

唔撚信比夫韋冶

撚完又唔射 先再傳窄角度俾人射on99咁

鬧得好

屌你老母國體會想點撚樣

5串1 斷明尼路屌你

你玩緊嘅係 馬會精選

過關就係斷熱狗 屌佢老母 追和都好呀

國體會熱狗我屌撚哂你地老母

卡拉雷聯

呢隊冚家剷 買兩場輸足兩場

買親都冇次贏 唔明點解會有球迷

乜嘢金塊

死熱狗 我條過關呀屌 平半都和唔到 無左哈里唔識踢波？

我都係輸兩場

智假-2g

有無人同我一樣
中左高路高路伏

國際12m

2:1

坐和望贏 定啲

國體又有12m射

國體復生集氣

場國體睇撚到心臟病 玩撚完未

屌阿積士，馬體呢啲正氣到撚既，瞓尻左無買呀

屌哪星 斷 熱刺 仆街

呢對球隊真係世界第一

真係永無輸全格

智假90分鐘賽事
有45分鐘都係受傷同var

屌你老母熱狗白禮頓仆街冚家剷

想買但唔敢買 偏偏買左隊仆街熱狗

場場都全格 熱狗有冇咁撚廢啊

熱狗連和都和唔到

巴甲指定冠軍

金塊dllm

智假2.5b 啊

屌高路呃錢 食屎啦

追和反cup啦

高路高路糕

智假-1g

卡拉林尾嗰十幾分鐘都頂唔到仆街死啦

國際終於捱過咗

紅牛把握力差到仆街 算執到

邊度有佢件波衫買 真心想買返件

佢幫我贏咗好多場

2:1!!!!!

咪撚炸啊

卡拉又黎

卡拉雷聯全家不得好死

高路高路再糕

屌你智假2.5b cashed

2:2 ok?

早餐注富明尼斯半主

卡拉雷聯全家不得好死 空難撞機武漢肺炎仆街死

富明

半主

富明尼斯 半大

食咩早餐

屌你老母卡拉 抵你做老二

嘉X方飽 芝士加火腿 咖啡一杯

今日食得咁普通

晏D去 aeon 掃貨 食哂了

智假

高路高路gel

Aeon掃貨注

巴甲半大再死

富明 頂住半和

經過尋日藍十字半一盤今日唔敢再買受讓

1-0

富明goal

半大已死

巴打咁早

琴晚老婆係到 裝住我有沒賭

富明入完即場盤都重係半一 睇黎似炒

男人做野女人行開

波呢 炒未呀 快啦屌

琴晚仲要黑人有沒派

又準備半1全2

即係咩

古里高聯

半和

富明頂住

問人有沒得派 因為我過數馬會老婆手機會響

半大GOAL!!!!!!!!2.90

直路巴！！！！ 今日aeon掃貨要唔要人幫手？

富明半主

要

有沒買半大

扮咩 咪又係半2全2

買咗 我都可以去掃貨了

正 負6買中

有運

買左半場波蛋2:0
富明唔好入喇

一陣去九龍城aeon

第二球og

好

車場等 一齊買買買

好 波po聚會 第一次召集

下半場先好入 唔該

富明 中左一次柱

真定假

戈亞斯真係垃圾嚟

3:0

訓著左無確認到條白蟻x羅馬x摩納哥3串1
訓醒中哂

大哥

半全大

瞓醒熱狗又針

半場就收錢 公道到

爆左我個2:0波膽

艾斯goallllll

智甲0:1

戈斯亞hea撚到咁 真係唔會俾人調查咩
完全唔追波 禁區內下下退後兩步做樣mark

買咗下盤真係美好一天，上半場已經打靶

究竟係富明太勁 定係高亞斯太廢 明明之前富明都好一般

富明點輸

智甲開埋半大得唔得

最後一場基層注拿根亞大波
休息返幾日

蘿蔔糕準備

邊到預購

1. 格難2/2.5s ✅✅✅
2. 不二包✅✅✅
3. 羅馬✅✅✅

芝蛇！

又係個啲，球會無錢打徦搵食，班友都降班，應該都巴乙見

0-1

買左戈亞c 墨假點部署

屌原來甘美臨尾miss12m

自家

炒緊

智假半大 條撚準備

智假入波未呀

返飲食台啦

高里cup未

放心，智徦呢啲轉個撚頭就cup

劇本係一樣

高里 快手一比一先

12m?

9:00買咩好

CF

咁早

買左垃圾古里真係哭撚左

要蒸1個鐘 落埋粉

大波

主場讓得平半，應該有料到既

智假2場都正仆街又半1撚半大

阿美

3x1斷巴狗

我了

半大？？

唔跟水梗係輸

單頭咗兩場半一

不二包

艾斯2:0 半大goallllllll

900玩唔玩？

0-2

半大糕！！！！！

巴狗整多兩粒黎先

起身兩場半大舒服

上

終於唔岀反水。。。。。

3比2得唔得

半大叫左40分鐘

遲到好過冇到

9點買咩 轟埋算

執幾多？

7成半命中都冇 打唔低賣料狗了

成個星期輸左30k黑過黑氣石

勁能到不演了

半大啦。仲諗？

上星期執左20k有無救命水

900難買

0900

半和

半2全2了

啲仆街波真係有劇本

無撚晒即場

巴黎，皇馬爆撚到7彩

0900半客

見紅未

小妹黎m算唔算？

呀美力架

睇即場智假個盤口主隊似會追到和

Hello

真係有場艾斯半2全2dklm

拿根

原來906先開波

識嘢

嘩屌，轉個頭返黎絕殺

細波算

都要輸半

今日無波賭

840

842

富明場波4:0完啦

早到

琴晚上盤3x1 再單頭兩場半一 心情好唔屌你

咁我而家屌你老母

咁貪心 抵輸

笑撚完未

拿gun亞！

心情好

唔撚係半3全3呀

✅✅

拿根亞上盤 10 1 500

琴日咩戰績

7勝命中 新正手list 三連中

Me

慢到

富明尼斯入波未？？？

唔中果d del撚哂

貼飛旺一旺ok?

Double大法

入波未呀 吊你個老母

弱智甲停電未

GO!!!!!!

cls 大蛇三連中 講多無謂

blocked!!!

Go都唔講得？

早晨師兄

墨假呢場唔比入

同晒路。。。

-400k...

阿美俾人屌到轉半球盤

阿美入未

我呢個星期堅黑

拿根亞禁屌到.....

開拿根比你但細波ok?

1:0都心足了 入左先講

0:3 Goal

智客一落飛就得手，係咪路呀

耶！食早餐 加大

勁能到

贏一輸一囉，拿根加油

冇波入？

有 客會入

半大

見早場兩埸半大就買半大 結果半細 黑過墨豆

1比4 咁多入波既

好撚悶

0:1未？

咁多波入都悶

尋晚d波都好撚仆街

好多上盤喎

今日木球賭

仆街熱狗斷佢

智甲個主讓平半盤吹大咗

智假同澳假一樣
邊隊近況好就會幫近況差既起機

拿根亞入未學人讓半一

垃圾主隊

熱狗李城疤狗點計

智甲夠膽就杯

我咪話好多 冇話全部

呢二隊你都敢買
熱狗疤
仲話賭波

Boom boom

炸得好

輸尻埋

拿根玩撚完

呀美

艾斯受讓都咁正氣
唔係尋晚早左訓 今朝睇緊樓了

阿may#happy#lm gooooallll

Jisoooooo(-70k)

💥

半大24

下，我個半和半細。。。

補9 係咪on9

邊場？

最後都2:4

Dllm拿根亞

On9補9分 補撚到入

又下盤

墨假2.5b

打緊架

智假墨假腰斬退飛回水

屌啦星 馬2k上17k 波一晚又針哂

補到入

無左份早餐糧

大波同半客揀左大波

我都係

哎想食餐好 差一分鐘

晏就份M記無得加大了

唔係0比0架咩

仲要3.5

有冇人買咗拿根

琴日阿特我都同你一齊屌

88

多謝巴打

希望拿根有半格執屍

主隊反cup3-1開俾你

執屎唔難

成晚係咁贏一場輸一場都唔知想點

如果開細波派尾數

即場波有得補飛其實係咪好賭好多

輸得仲多

一場入面

唔應該買咁多注

發現最近一年 只買即場嘅下盤
計計埋埋終於正數

喂唔係買親墨假都細波啊

拿根亞快手2:1啦

2.5大 又中

風

LM

0

你

牠

我輸了

抵！

1001

屌你老母冚家剷追一球都咁撚難

笑llm

你搶閪咩